兩集MCU蛛蛛俠既反派邊個出色d？

無論演員同角色本身

鍾意第一集果個多d

蝙蝠俠

禿鷹batman勁好戲
揸車嗰幕睇到心都寒埋

佢堂眉真係冇撚得頂
個樣本身仲要成個蝙蝠俠面具咁

Jake夠仆街，酒吧個段又好戲，又靚仔d，投佢一票了

mysterio 動機太簡單喇，同ironman2 ivan vanko一樣唔gur自己發明嘅科技比tony stark 拎咗去用，酒吧乜都flashback 自己講晒出嚟太直接

vulture 就睇到佢點演變做villain，而且佢都係為咗照顧屋企先做非法勾當，動機背景都豐富好多

演員嘅演繹就兩個都好掂

今集反派真係狗撚到仆街

咪又係一集棄

禿鷹個理由感覺好過同合理過今集嗰個想做偶像咁

我硬係覺得淨係靠奸角同主角互動塑造唔到一個吸引奸角
無論佢演技幾好比得佢太少鏡頭
啲對白又求奇
一個深刻奸角同時可以反襯主角
Mcu 硬係好似淨係想英雄同佢啲fd自己做獨腳戲

係咪想跟返原著個設定

禿鷹只係一句對白話係為左家人就令到班fans覺得個反派好特別 有血有肉
但完全唔覺得係個反派到有咩深入描寫
為家人而做壞事既反派 沙人呢幕完勝禿鷹啦

但論影響力同計劃，Mysterio出色好多

mysterio 拍得正好多，vulture係贏演員

佢後生真係做過Batman

vulture動機同親情著墨真係唔夠浪費曬

兩個奸角都有一幕係工廠同pp講嘢，但mysterio贏9條街

睇左啦

今集 > eddie >綠魔 >八爪 >電魔 >禿鷹

沙人果個太好，呢兩個完全冇得比，jake fans都係咁話

望一望個username，無野了

Nick Fury

可能GOTG3有返Nick Fury